討論條惡法？聽日出黎反左佢咪唔洗研究條文！

71見呀各位，唔出黎係咪接受國安法？